天氣越炎熱，癲狗越強大

今日個頭叔叔地

琴晚肥媽教用電飯煲煮兩餸一飯有咩評價

very good好味又簡單

屌你老母戇鳩仔

你老母今日俾狗屌左未呀柒頭

天氣越強大 ，癲狗越炎熱

做乜係咁申條脷出嚟

收皮啦

mk囝好惡

咁冬天咪好廢

新會然？

囝你老母
Show blocked user -芊魚伯聾

唔好撚我